[黨鉄戰公投] 爆車廂, 割唔割?

就係喺車廂打飛機 射出嚟d高速精會射穿度門

核爆定射精都唔割
太危險 阻到港豬翻工

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

無人想知
拉

推

同意
唔好射到我唔該

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你早洩我都唔想知
我唔鍾意割野

你再講就會有足夠時間反省點解要上黎問

搭開巴士

唔想知
但有需要時係會搭地鐵既
可以del post

雷聲大雨點細

手足就嚟火箭都整到

做就做唔就做就唔做，問黎把撚
乜撚都問割唔割做乜鳩姐

出po建議人做好過啦

我會小心d唔顏射d學生妹

我就係咁諗 民意會唔會覺得變左恐襲?

射精咋喎

講得出焊接都知你戇鳩啦，你唔撚係以為有幾個鐘任你做野下話防暴一陣就到，你打撚爆個啲幕門都已經要關站，搞架車做乜鳩，你估架架火車係露天任你搞

射精喺其他線度? 觀塘線 東鐵綫

不過你啱 佢哋好似會撈亂d車

方法呢有少少知識就google到
弱智唔使話比人知

其實你係咪以為加密左就無人睇到

唔好搞到無辜就得